[721][初心]兄弟爬山 各自努力

仲有三日

大家唔好忘記初心 係乜野令到大家可以由6月9號走到而家

兄弟爬山 各自努力 不割蓆 不篤灰 不分化 不指罵

大家團結 無需大台

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

不割蓆 不篤灰 不分化 不指罵
有咩不滿可以等雙普選之後再慢慢搞
依家得一個目標,就係不義政府, 所有不滿政府既都係同路人

721

一齊贏

721 人手置頂

大力推 唔好俾啲死3毛帶風向 7.21見

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

各位巴打絲打, 泛民班議員佢有佢地搞未得囉
陳同佳案點都要處理架
唔解決到十月一放佢出黎, 政府就有把柄屈我地搞到放人
而家提出反而可以迫政府出黎回應
呢個根本就係利箭黎
點解唔做AR?
大家唔記得兄弟爬山, 各自努力, 不分化不割蓆?
齊上齊落, 要贏一齊贏, be water!!!

721個個精神
It's Now or Never

721!!!!!!!!!!!!!!!

推！

PUSH

兄弟爬山 各自努力
不割席 不篤灰 不分化

721 金鐘見
721 金鐘見
721 金鐘見
721 金鐘見

721見

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST

係 根本由一開始都冇人對佢地有咩期望
雖然過程中好多位議員都表現出色

兄弟爬山

推

讚成
【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！